係翆華食野竟然係講廣東話唔咸唔淡嘅師奶落單！

祖國萬歲！

慘 太耐冇上水冇人回你

一枝穿雲箭

得我